屌你老母連尼住迫人開通知？

成撚日彈提示叫人開通知追post 有咩居心？

唔想錯過最新精彩主題？
屌你老母

屌你老母幾時先肯熄走個提示 入親熱門都食左一行 連尼住個腦係咪裝屎

五毛